覺唔覺 Firstrade 都幾屈機？？？

交易零佣金
你用牛牛一買一賣都4usd，成$31hkd
如果你portfolio 有10-15隻股票，
又玩分注買入 & 賣出
手續費都唔少野

又有sipc 又離岸
個apps 都幾好用，落盤速度幾快

有冇人諗到有咩缺點？

覺

盤前遲過牛牛

死apps 個apps成日中bug 經常逼人strong hold

最啱啲斤斤計較嘅窮撚用
例如樓主

入都入唔到
硬食滅世棍

睇錯fishman lok

牛牛快+好用, 屌打ib ft cs
比貴d都咁話☺️

射倉點計法？
逐隻計定每次計？

只可以話精打細算既人用

用黎SH幾好

牛牛美股代理咪係ib
佢快咪係ib快
個ui係幾好用

除左拎錢麻煩，現在仲話要等電話

牛牛個底咪即係IB,點快d

息貴
存錢容易攞錢難

攞錢好難，除非你有美國本土銀行account 行ACH

diu lee, 我講個介面呀

冇咩事都唔會拎出嚟啦

Strong hold 分注入 first trade無得頂

牛牛短炒較好

FT 隻APP唔得, 慢左少少, Desktop版睇圖又只可以睇到一隻股, 只係得離岸叫最好, 無其他好, 用開TD 同FT, 長放用FT OK, 留比個子孫, TD 就Day Trade晩晩實戰, 咁組合會最好 !!

免佣, 有visa debit card

利息貴, 買債食價食水深, 死app, app廢

有入無出

debit card 收3%
攞錢貴
有部門係中國
無platform
期權無即時報價
債券流通量低
試過有安全問題
得美股
客服慢，無24小時hotline
試過有Ching 俾佢地ban account/ reject payment

P.S. 前Firstrade用戶，已集中用Charles Schwab

介面有邊隻贏到ib workstation
自己廢賴個app

FT過數要用電匯，正係電匯個錢應該已經貴過哂？

d錢他朝去英國先拎9成出嚟

應該都係得ib買賣債好過佢？

Citi priority啦

大部分都係普通用家
你比一億個function我都冇用

好在離岸
買賣無費用
長倉ok 但短炒盤前時間太遲....
因少失大
死唔死apps 就一時時
支牛都有時落唔到單

你遇到熔斷你就會覺得有盤前有幾好，最少入貨放貨都快人一步

有離岸爽好多

支牛 唔理佢係支那野其實真係最好

對唔住 新手想問係咪 city priority global wallet 買左美金先射去FT 免手續費

剛開 FT

牛牛搭Firstrade 用，你教我點輸

其實係輸曬

唔離岸有撚用咩

我都係 牛牛day trade好貴

其實除咗用ft 重有咩啱窮撚用
唔計支牛同8仔啦

匯水貴
option range勁闊

debit card

資產25,000美元或以上的賬戶,每月首次使用免收手續費

樓上都on9 針對牛牛，根本咁多間卷商都試過down 機，懷疑你地係咪炒開股
etoro試過牛牛試過 ib都試過點會針對某一間，而且ib 又唔係一次

自己的世界就是整個世界

你真係要驗下眼

有冇人試過firstrade啲錢匯返出ib？調轉做就試過

有好有唔好啦
冇咁易panic sell
但真股災嗰陣盤前救人一命

咁就死啦
1棍都唔只31HKD

剩係個介面
牛牛都屌打first trade喇

好似打仗咁
你每開一槍
你關心緊每粒字彈成本
而唔係關心你用機關槍定手搶

比貴d 但係少d function 少d野買

Td?

係

你用咁耐牛牛手續費 都夠你買多幾股

我有個朋友一星期比左400美金手續費 我屌

夠你買多股QQQ

然後發現出出入入 都係唔夠SH好

如果有賺，其實每月cash out返幾千HKD出黎洗左佢獎賞下自己都幾好
如果我有ＦＴ debit card
每月cash out頭一次就唔洗手續費？

唔係户口要夠10000usd先得？

好詳盡

期權無即時報價?
Charles Schwab有？其實點知係咪即時？

Firstrade 無港股
盤前時間太短
客服慢到仆街
用IB好過佢

有冇巴打用緊TD?

請問要每月維持25000 以上嗎？定開戶個下夠就得？

Google 下都大把教學啦

如果一星期俾400美金都嫌貴，咁證明佢炒唔掂，就唔應該買賣咁頻繁
人問題

但ib唔係真離岸

感謝 大概都有睇過 係未試過citibank ac 買美金...

CS HK 可唔可以轉Schwab One???

都好簡單姐，用佢fx function 買，但Citi 個價好差下

依家用緊ib 買美金 不過射唔到去FT 佢話要去office verify account...

我無ib 呀, ib係咪唔好用？
我暫時citi+ft 開心使用中

原來牛牛手續費咁貴咁點解多人用

IB都係1蚊咋喎

唔想上去可以開張你名八萬票佢verify 。好似係

ib 用熟左幾好 可以買埋港股
不過唔係離岸同要 月費 UDS 10 （transaction fee 可以扣返)
80萬以上先免

我唔響香港 佢射去第非銀行戶口又要親身 verify account
見d 人ib 買美金射去FT 幾爽

咁聽落都好似ok, 咁點解要轉會去ft

離岸 唔trade又免費 咪開黎放下錢 開左先知射唔到過去住

用住Citi 試下過幾百蚊先囉

孖展利息高

係呀 會試下

原先ib d 錢轉左美金 所以問清楚先搞

你係咪想講SoFi
用左咁耐FT都無死app

ppppp

以事論事，
孖展計IB一定冇得輸，
其次係牛牛 4.8%，
CS、FT 個 d 都要 >5-6% 起跳

Visa 好似要$10k USD?

我都想轉用ft
用緊cs, 兩個月死兩次
幾大都冇撚用，個server 咁廢

點遲法?
未用過ft

FT係咪夠25000美就可以即日任買任賣？

好似係要轉做margin account先可以，
或者請其他巴打指正

FT得開市前一個鐘定個半鐘 好似係

IB workstation咁撚柒都話好？ 如果唔貪佢fx貼價同有得買bond真係唔撚用佢 上星期仲要開市死ser 戇鳩鳩
同TD比真係差幾皮

點難法？

個人覺得盤前冇好大影響
開盤先買賣其實都得

唔預成日拎錢走既話
FT係幾好用

個個都開牛牛喇
咁人地真係好用嘛

連登仔口裡說不
唔希望人地賺錢
但身體卻很誠實
個個開牛牛

成個星期都無開到戶
一般要幾耐?

支牛世界第一最好用
支牛死機唔計

Sunw支牛走唔撚到苦主區

支牛今晚幾多人破產

同thinkorswim有咩分別
最多都係唔user friendly for daytrader

td hk ?

兩日內

用緊ib 長渣覺得冇咩所謂
用慣左第日可以買埋bond

Sofi除咗成日lag都算幾好

好大影響喎 亲

7左 唔好再講
小7 再講變大7

如果ft+citi priority 大家係點兌美元

ft用左成年
未試過死機
入錢有citibank免費
攞錢有debit cark每月一次免費
係借錢息貴
上面班友講d缺點好多有解決方法

Charles Schwab係咪離岸

支持祖國 比貴啲都冇所謂

用 robinhood啦，用左咁耐都幾好用

大跌市 你就唔會咁講

想知更多

連燈鍵戰負皮就叻
貼倉就現型啦
愈大聲愈7

有冇最低存款 攞錢通常要幾耐先轉到去你戶口

CS好用好多喎

淨SH正股真係冇咩缺點，所以盤前時間短都問題不大
估真係個個咁得閒，日日daytrade，又margin又盛咩

YES

好似講明邊個户口入就邊個出
仲要拎錢好慢
又要等電話答問題
驚撚左

即係支牛係靠IB 黎落單 ？

Hsbc us都得？

鬼叫你牛牛係大陸野

用支牛對唔對得住死去既手足
財經台真係多藍屍狗

Yes

靜啦

有無巴打知道ft張卡係香港拎錢 唔記得左密碼 錯左幾次點reset
Email客服但無人回覆
同密碼係4個字定6個字？

窮撚心態
一星期可以玩到400美金即係個本都唔少
銀行收得仲貴 一定無人用添啦
你叫d大戶去ft嘛

每月頭一次，上限1000鎂

pin 4位

淨係開市死ser已經係死罪

係呀 大戶用牛牛

你真係有買股票?

我投TD一票

你學大師7749注?

可以嫁 不過筆錢要等幾個月先可以轉去其他銀口
但戶口持有人個名就一定要一樣

CS down 機都比我想像中密。

每個月去ATM㩒錢頭1000USD唔使手續費，有咩急事上嚟即刻用到。係VISA個匯率麻麻地但又唔㩒唔多錢，我覺得OK方便喎。

無留意到依樣， 以為次次都要3％
最後開左CS 無卡，
否則當時應該開左 Firstrade。

呢樣嘢出左冇耐，可能你嗰陣未有。但要留意每日有USD1000提款上限，即係得USD1000免手續費，而且呢個優惠隨時會完。

我唔係最近開， 咁應該真係我果陣未有。 Thank you.

USD 1000 都夠有需要時應下急，
大額都係會TT。

個個玩短線咩

ib射美金去ft
但ib 成日唔maintain錢 又冇trade
會唔會月月欠佢10us?

盤前盤後既時間和設定係最大缺點

想問FT攞錢係點, 收幾多錢?

長線首選

我發現TD TOS個價遲過支牛少少，你有冇咁嘅問題？ 反而FT個價UPDATE過TD TOS

拎錢嗰度死, 咁用IB 好過

我都岩岩諗開個FT

大跌市通常盤前個價反應過大，開盤仲有逃生門

thinkorswim 點睇

你用開銀行買股票？

講得出呢句好打極有限

想知有無人宜家係ft都拎過錢
好似又話要等電話 想知佢問咩

支牛睇盤 Ft落盤

我岩岩先用 未拎過錢

無咩特別大件 都唔會拎返出黎

新盤盤前買仲有得俾你執，開市先買你等高位接貨

你指匯錢返香港？

FT個App廢中之廢
網頁版都唔係最好

利申：用緊FT
支牛用嚟睇股

+1
我覺得幾好喎

係呀 聽講之前好似直接係網到匯 但係宜家又話要寄封信先可以

剛剛網上搞咗
一日搞掂

唔係要寄信咩

唔使
填完啲銀行資料就得

佢要我寫信 點解會咁既

我覺得ft既缺點係
margin貴(同ib比)
無得買其他market (同ib比)
介面唔夠詳細

其他近乎完美，我唔玩margin, 亦淨係買美股，睇資料用investing

所以對我黎講ft係最好

請問而家係咪用debit card每月第一次拎錢唔使手續費？

孖展貴撚過閪

我戶口係咁

你係咪要填嗰份授權表格？（我都唔記得自己幾時填過）

因為我開頭開戶果陣都唔洗填 係匯到
但係宜家睇就變左咁

國際匯出張表格係網上交唔到㗎？

交到 我要down落黎寫完再scan番上去

咁煩嘅

我係呢幾日匯錢的 真係唔知點解

所以想問下有無人點搞

我都想知呀

條友弱智 重未BLOCK?

買正股，中長線，ft屌打啦

盤前賣高好多%喎大佬 隨時盤前賣高幾% 開盤又接番
大把人係咁玩

Draw錢好撚貴
Ib平既八蚊 貴既舊零水 一個月仲有一次免費draw錢 有盤前live
Ft介面太簡陋 又無盤前live

FT 可以倉+錢一炮過轉去IB

1-2個工作天

用緊FT 個App, 點解佢好似show唔到我成本價同每隻股票賺蝕

同td比呢？

Portfolio 向右拉

用緊Etoro，有冇巴打評價下？

係 每月扣10鎂 冇錢唔知點 估會負錢

好少盤前買，好少day trade，唔借孖展
city priority入錢，用牛牛睇，Firstrade買
覺得Firstrade幾好用

轉左2萬美金，都係收你25美金，你買賣一轉已經係度啦

我都係咁樣

真係就爽喔，一個月㩒一次錢，用來做離岸正晒

用咗ft 4個月
死過2次apps...

Cs 要bno先開到好似

冇乜玩新股

睇咩股架姐 我買嗰啲都冇乜分別

冇 全部都係我幻想出嚟

講咗幾個月快啲跌多啲俾我入啦

買樓、讀master 呢啲都有機會拎返啦

原嚟係咁用 好隱蔽

短炒就唔會用佢喇 On9

我同你一樣， 要填咗張form簽名先， scan完再upload上去， 都係搞一次， 試過出六萬幾 至八萬幾港幣， 大約三個工作天

TD拎錢平啲

但好似無電匯入美金

Block牛牛用戶？我諗你block淨你自己

Firstrade有無得抽新股?

係呀, 因為TD係用轉數快的 我都無匯過錢 !!

無用過支那牛, 唔多清楚, 也不會用, 用緊FT and TD多 唔覺有咩慢左 都係差不多(用Desktop版) !!

最勁係佢個Desktop版, 都有網頁版, 但好雞, 而Desktop用到我返唔到韓頭 無第二隻勁過佢, 去TD網頁Download 用下.

係 上次IB死機牛牛一齊死

ib最強

用FT手動月供QQQ VOO ARKK呢類ETF當儲錢簡直係無敵

Same!!! 無敵組合
不得不說FT個app真是廢爆, 連報價都有delay

咁charles schwab 好用d ,定FT

美中不足係 有華人成份 The company was founded in 1985 by John Liu

即刻無咁放心

cost of withdrawing capital is expensive. margin interest is high as well

因為你地拎左debit card 所以之後出金要寫匯出款授權表格

我冇拎 debit card

壞處咪拎錢麻煩 不過都還好

CS攞錢有咩注意? 洗唔洗邊個acc入, 要出返同一個acc?

可唔可以問下你係咪港幣轉美金先買賣美股，定係用佢果個融資直接用港幣買？因為係新手，唔係太識所以想問問

離岸

ft無得入港幣，只可以入美金
ib可以入港幣，入咗先換係最抵

長線投資者 先岩用first trade

唔驚滅世棍走唔到

最驚見到滅世棍 買唔撚到 跟住升返曬

有無人試過FT 轉錢去 Velo Bank?

下 出金比自己要等幾個月？

有邊間免佣盤前又係4點開始

如果你係想出金去第二個銀行戶口
唔係你本身電匯錢去ft個個銀行既話
要等60日先可以出金

Anti-Money Laundering (AML) Regulations: All funds received from a banking institution can only be returned to that same bank for 60 days. For their first 60 days, funds received cannot be disbursed to a different bank than from where they were originated

係由入錢個下計60日

唔係申請出錢個日等60日

邊個講話申請再等六十日

上連登聽傳聞
不如睇官網寫乜

set同樣價錢用牛牛同ft，牛牛成交左，ft冇反應
之後個價升左，ft買唔到

ft應該route 去流動性冇咁高既交易所或ht center

講得好

上年佢試過俾人hack左咁樣，之後我就唔敢用啊，搬曬啲野去IB

屌咪話入錢個下計60日羅

唔識英文定中文

屌你你讀寫障礙
我問樓上邊個講

屌你咁你咪撚覆我丫ma柒頭

而家FT 開户要幾多日？之前好似1-3日就得

屌你老母你咁撚柒醒嘅

咁好難唔醒過你

佢果個免費股票優惠係唔係唔關我們事

師兄覺得CS點
用緊ft 開左CS account 諗緊轉

點hack法

好好，無以上講既野。佢本身有傳統銀行業務，信心保證。仲收購左TD。
唔好既地方係
1) 非美國人淨係可以買美國野
2) 香港地區唔可以攞debit card
3) Margin 貴過IB，同Firstrade 差唔多
4) 債食價勁過Firstrade
5) 最煩係填form 好多時唔可以淨係網上，佢最後一個step 要你print 出黎sign 再scan 再upload 去個system.
6) 無CFD
7) Option 個interface 唔太夠方便，不過都唔會好似Firstrade 咁連Greeks 都無
8) 非全自動化，account 有問題會叫你打電話過去

搭單想問下 點樣過錢落FT個戶口

e-banking電匯囉

唔關

一股災 就全部都strong hold㗎啦
其實好多平台都係咁

IB Margin夠平已經贏哂

咪係

唔該哂巴打 我試試先

開唔到離岸 不了

我錢好少

電匯唔係2舊咋咩

開戶最少要1皮港紙

銀行電匯過去ft要等幾多日？

1)如果申請緊debit card果時蝕緊唔夠25000呢?
2)如果拎到張卡之後唔夠25000呢 ?

debit card唔係有100usd就申請得？

更新o左

今朝用恆生ebanking電匯左去FT,諗住少少地玩下先。下午銀行已經扣左數（連65蚊港紙手續費）。我記得好似重要比25蚊美金個中轉行。

呢家等d錢落到FT。

我上網睇，好似最快都要一個工作天。

果65蚊港紙係d鎂度扣？

可以選擇係美金或者係戶口度扣。
Btw,尋晚兩點倒已經收倒FT email,通知我d錢已經匯左去FT了。
成個過程24小時都唔洗。

比想像中快喎

你過1萬美既話 中轉行唔洗收25蚊

屌佢老末 唔記得左提款卡密碼 揾極都唔知點攪返

ft 唔支持warrant

頭先用CITIBANK匯錢
而家開始要收返$200手續費?

前兩日過完冇收，你手續費揀咗對方俾？

入錢要比手續費?
同埋點入錢?

唔駛
電匯揀你比，就會變咗 Citibank 比

有無人識firstrade可唔可以分批賣出唔同成本價位嘅股票

set幾個order
不過應該冇得揀唔同成本

Citi試過晏晝4點幾TT過去
夜晚11點FT收到
仲要免費

Hsbc 半日 朝早匯 夜晚11-12點收到
手續費100 hkd

申請debit card 成兩個禮拜都未批

citi半日
2pm
2am收到

錢少唔想俾月費反而冇ib

買得唔會計果31$

盤前遲
盤前個賣價通常靚，但得個望字
佢個app 落盤係方便同快，但真係得落盤呢個作用
做到既野太少
需要配合其他app mon 股票

但佢的確係開戶最快最簡單既離岸
所以繼續支持

盤前

Charles Schwab提款容易？

即係用恆生網上電匯高過一萬美金過FT，FT or 中轉行都唔會收錢？淨係恆生收$65港紙？

Debit card幾耐先到到手

要免手續費入錢
係咪只有申請city priority?

Debit card係咪要開戶後特別申請先有？

係好耐 , 有人話兩個月先收到咭

我反而想知一張debit card有效幾耐，係咪自動續定係要keep住update info and declare先再比你

其他銀行唔知 , citi priority 免費

請問幾耐先收到email?我見有人話1星期，我兩星期都未有

戶口要有 25000 鎂 , 網上 dl 份表填完 send 返去

窮撚有排都未有25000美金
唯有電匯拎錢

Citi priority 幾錢先開到戶口

50萬

香港Citi ac得唔得？

thanks

賺賺下就有

講就要五十萬 , 開戶嗰時會叫你開轉數快入五十萬落 citi , 之後同佢講遲少少先會轉到五十萬入去 , 佢都會照開比你

冇得day trade點玩牙

股票同期權無手續費真係幾爽
同埋都無點食價
如果只玩美股真心好用

你唔拎出嚟咁你買股票做乜

Ching 咁你係ib 轉完美金 點轉去 ft ? 直接射過去?

我無用ib
所以我預先換咗先入落ft

係銀行到換定鎂 再入落ft?

係, 幾個月前, HSBC 有SPECIAL RATE 嗰陣我換咗, 直接入落FT

i see

citi成本價換
多左rebate畀你

citi 係靚價！？

新客戶3個月內兌換外幣係成本價
詳情可以google下

我過左三個月

我都想知

冇了
但citi 價好似都ok
同埋美金差得幾多
得hsbc最差其實

我只係想知 ib 換完鎂 射去 ft得唔得

有。 網上有教學

唔該！

炒股睇嗰2蚊usd

我都想問

係兩舊水 美金$25

前晚用Citi Priority 過數去Firstrade
今日仲未收到

尋日朝早10點citi過數,夜晚2點ft收到

已經跟住YouTube 教，step by step

link pls ching

ib 轉完美金，轉過FT 唔洗2個鐘
靚exchange rate又唔洗比手續費
(ib USD 放喺美國，當local transfer)

咁ft過返ib使唔使錢？

好易開到
Hsbc us 華美 一兩萬就得
係citi us 要百五萬

2間都係一個月有一次免費draw 錢走

正常朝早過數 個晚已經收到

係咪第一次過？
好似係耐少少

yes
已經係前晚，好彩用$10美金試左先

過完一次之後會快d

仲要等幾耐係咪年尾慢D

巴打知唔知第一次要幾耐

肺炎過左直接帶香港citi statement過美國開
無百五萬限制

FT 有免費咩？

要美國住址

我個陣係星期六搞
星期二朝早起身睇到msg

debit card maybe

唔洗

今朝起身有SMS通知收到了，thx各位

想問如果香港銀行電匯唔收手續費（如city)
Firstrade 個邊銀行入錢都唔會收手續費？

呢層唔知
幫你唔到

你ib轉完ft 之後keep住zero balance?
會唔會都收月費?

有錢喺ib, 2來佢係用trade commission 去offset us$10 手續費

你啲股9成9都係啲垃圾廢老股

想clarify一下係咪由FT匯錢返hk bank，無論金額幾多，都係收~$2xx HKD手續費?

每月一次應急可用

知唔知 IB 射股票過去 FT
駛唔駛手續費

有冇試過由FT 經ACH 轉錢去華美？

係咁射唔洗錢？

類似美國版轉數快

你匯錢時緊記選擇代理人費用由你支付，citi 會同你食埋

ib 轉美金，再射去FT
一個月免費一次

但攞錢好似真係好煩
有無人分享下

如果拎錢拎到入面少過25k
係咪就要硬食佢3%

ft under 25k係咪冇得day trade

無呢個限制

想問firstrade 點先有real time 報價？

Firstrade 射錢去英國戶口、或者加拿大戶口要幾強手續費？

姐係可以瘋狂賣出買入？

有day trade 多個5次鎖acc

FT 可以玩債？

利申：ib 有

全部都係實時ga wo
得香港咁仆街要畀錢

但好似跳得好慢，如果同富途比

要自己碌一下

用debit card 提款但ATM 機話 pin 錯，點搞